IG死機？

啱啱先諗住po ig story嗰陣係咁話咩再試一次 試多幾次都係咁 係咪支共網軍打到黎

same here

中共又做嘢

屌 好撚驚 隔離post話連WhatsApp都上唔到

之前啲story冇野 其他呢半個鐘嘅全部load唔到 㩒去人地度啲相都load唔到 係咪個server又俾人整冧左

啱呀 啱呀先我個frd po咗story出黎但我睇唔到 淨係見到個重試嘅標誌喺度

我load唔到人地post既相 全部reload圖案

重新開機試過 log out又試過都唔得
就知係個server問題

+1 依家有D淆

仲等我特登較自己ig story個setting

仲以為係wifi問題搞咗勁耐

我啱啱先係咁Wi-Fi data兩邊轉 同你一模一樣

Same here

same

支那網軍buff咗？

自推

再推

推

我冇事冇呢個情況

咁好嘅